Cover咗粉雪 比啲意見

啲bg都係電子琴同少少guitar整出黎 有啲假
加左和音
求教

Btw 勿相認

哇
聽左頭少少
把聲好正
日文有d位咬字唔清 lur 利
但把聲好正 好襯首歌 有d似原唱

係 啲字咬極都唔好 聽埋副歌

唔得
不得了
要再回
如果你係一個歌手 我一定follow你
想問下你係一take過 定錄demo咁錄？

聽左
副歌唱功都有番咁上下
有力
有感情
有無其他歌聽下？？

做你fans

我唔係歌手 不過想係樂壇發展
唔係一take過 未到chorus係一take
本身個chorus唔係咁 再錄過 不過都係一次過唱曬 不過我tune左少少pitch 好似昆咗人咁

原來係咁
練下練下就得架啦
把聲好好聽呀

同埋你tune到人地聽唔出都係一種才能

要再錄 不過有排練 上次唱春秋 想一take過 漏曬氣咁 同埋唱成首都未必夠氣

見你咁講好開心

Push

好聽

有冇地方要改善？

Push!

fans club要去邊排隊

巴打 我聽你唱歌大 btw 謝謝你 有冇地方要改善

求意見同指教 真心想進步 想推到啲自創歌出黎

播唔到

有無廣東歌聽下

我試下up其他app先

soundcloud啦

一少段ok不

好少唱廣東歌 廣東歌真係好難唱 遲d可能試下未來見

有意幫手
超欣賞你把聲
如果想創作 或者玩想acoustic cover
希望可以搵我
琴8級 好難搵到日文歌vocal
真心。

搵我傾下都得

其實我日文唔好的 係咁讀先唱到 仲會唱錯幾百次

我唔介意 你有potential 係想玩嘅搵我

唱得唔錯
想問係用咩程式去做後製?
小弟都有錄, 用audacity覺得好簡陋

Logic Pro X 不過d咪好9
btw thanks巴打

唔識俾意見
總之就幾好聽 正皮

真係唱得幾好聽

巴打有冇興趣幫下小弟手？

多謝讚賞

我覺得你可以試下upgrade下個microphone,
然後錄d再清d既recording,
想聽真d你把聲,
我覺得音準拍子都無問題, 但都想再聽真d

上班族 要夜晚先得

得 always free 我收11

其實我有少少pitch correction 所以唔係你咁樣

唔係你諗咁樣

再推

音準算係咁了，咬字嗰啲唔評論，此終日文唔係母語。

其實如果想首歌感覺再好聽啲嘅話，建議巴打喺某啲尾音位下啲功夫，例如拖長少少(約1/3拍)、俾返多少少力(感情)或甚至少少震音。

而個Chorus位(2:13~2:18)可以嘅話一啖氣唱晒會好啲，斷開咗有啲怪。

以上祇係個人愚見，巴打加油。

多謝巴打提點
我想問震音係中共鳴點而自然出現，定其實要自己突登整出黎？ 我見有啲歌手粒喉核chok到跳跳虎咁。

點解唔唱晒成首啊
你上高音把聲幾有感染力 我幾鍾意

因為日文好難讀得啱 有時間我試下
多謝讚賞

唔係要去到專業嘅話，其實唔駛諗到咁複雜，自己平時唱多啲，練到你自己個尾音自然咁有少少震就可以了，初期可試吓用鼻音輔助，等自己首先知道出嚟個音點先係自然同好聽，之後先再練跳跳虎。但每個人個聲帶都係獨一無二，練法亦會唔同，有啲人練一世都練唔會練到跳跳虎(e.g.送禮勤/張學友嗰種級數)。

依家所見，較為新派嘅已經冇話刻意要震到跳跳虎咁，祇要歌者嘅技巧唔差，聲音有感染力，將曲詞嘅感覺完整咁唱到出嚟都已經好好。

收到 多謝你 我練練佢先

巴打早啲休息
聲帶保養其中一個重點係充足睡眠。

一推

其實我就係咁嘅意思，因為我聽落個recording嘅感覺就好似喺你把聲上面濛咗一層薄薄嘅紗咁樣，所以我想再聽清楚d你把聲。
如果你覺得並唔關microphone事，而係因為pitch correction之後把聲會濛咗，咁我覺得會唔會你可以再鑽研下有關後製嘅嘢

就好似呢一段cover咁，呢個youtuber錄到佢把聲好清晰響亮，當然我相信某程度上係因為人哋有好優質嘅後製。
我唔知呢個youtuber算唔算專業level，拎你同佢比較一定會有失公平，所以以你個錄音嚟講其實已經非常唔錯
總結簡單講，我想表達嘅就係你仲有再上一層樓嘅空間
sorry for 1999

我有聽呢個 佢錄到好清 聽到好爽

不過Vocal個度唔係好識較聲

Good!

好聽
音質好啲就不得了

好好聽

好聽
我聽哂
唔知咩問題用耳筒要較到最大咁濟先清楚
咬字清楚啲
副歌こんな雪個な雖然冇走音，但感覺可以大力啲
第二句都係

幾時有3月9日聽？

可能係個vocaxxxx 將個audio compress左
Try this

謝謝大家讚賞

比啲時間我讀下

想聽 なんでもない

哇呢首真係好難

我覺得應該易過你唱個首

把聲好穩呀
好好聽

呢個chorus keep住G再上去 會唔會腦缺氧 聽日試下自己唱下先 希望唔會比人投訴

好撚好聽想做你fans
想聽你唱back number啲歌

多謝讚賞 要練下氣 唱全首真係缺氧

巴打把聲好好聽

有冇咩練歌嘅方法

多謝你
我啱啱聽緊

好似rap緊咁 但都想試下 平時其實好少唱日文唱咁密麻麻既

唱得好有日本味

可唔可做你FANS級會員

多謝你巴打 其實我都係盡量模仿下d唱腔 再睇下自己啱咩再練下
同埋其實我成日都覺得自己唱歌把聲唔厚 所以好多歌都唱得唔好

多謝巴打 其實我可能都係會傾向模仿下d唱腔
真係要係音樂度發展真係要練左廿年先得

覺得你把聲好啱唱佢哋啲歌
如果你開YouTube channel放cover就好了

有開的 但係擱置左 ig都擱擱地
所以會寫入去試錄既list

痴線.....好好聽
聽過好多粉雪cover
個個去到副歌都硬係爭啲

多謝巴打 有冇咩需要改善 綜合來講?

唉屌聽日本youtuber d cover都好鬼勁

加油樓主 支持繼續出多d cover

慢慢嚟啦 支持巴打

我自己本身好鍾意首歌，所以先入為主會有某方面既偏好

同上面條cover片比，個人認為：
1. 樓主個音樂底襯首歌多D
2. 樓主表現出黎既聲線更有感染力
3. 講製作同唱功，樓主既當然係比較粗糙，但唔影響出黎既感覺

希望樓主有日唔使後製把聲都出到咁好既效果，同埋唱得晒成首歌
唔專業唔等於柒，最緊要表現到自己既長處
好怕D人嫌三嫌四，結果只係造左件精緻既垃圾出黎（唔係講上面既片）
樓主加油

謝謝你 其實我想做到幫人作曲個d 所以後製個d依家自學可能日後都要再跟人學 多謝讚賞同意見

依家啱啱搞掂左劣質既披風cover 開始緊樓上講個d歌

多謝你 等我再搞番好個ig先再諗下點promo youtube無從入手

想follow

想知多大家既意見 改好左 先再promote自己個ig同utube

Fan club full咗未

有冇啲咩要改善？

我好鐘意呢個Youtube歌手，
其實粉雪我覺得佢唱得麻麻地，
我自己最鐘意佢Cover下面呢首

粉雪真係太矇無心機聽

唉佢把聲好清

好鍾意你最後嗰段

唱到爆血管